有冇手足法國豬蛇變左

好似少左針對90後 到底係咪真豬蛇

屌到無哂氣力了

真豬其實已經死左

迷雲有冇力

果個係吉魯 豬腦係第2個人

CHING典解咁講

好似係比90後恰得太勁

上網就大大聲 其實現實一早比d 90後撚死左

豬蛇好波

唔屌90後嗎是真豬

柒拎左

Yes

豬腦自從冇左正選就變左